交換/放 兩件Human Made Pocket T

兩件都買大左碼，全新未着過，試果時都淨係試左另一件黑色鴨仔，完美主義者可以放心，想搵有細一個碼嘅巴打交換，冇嘅就或者直接放兩件都係XL

放幾銀啊

推

幾錢？

你睇下出面一件賣幾錢先 懷疑你仲有賺

我果時買呢兩件，仲未計兩件運費150

我代佢地道歉樓主幫佢地訂埋返黎佢地仲嫌三嫌四，真係正乞衣
我出$3000希希樓主施捨比我

我出50蚊解君愁

巴打下次搵間食水無咁深嘅水貨店啦

果時官網冇唒貨，睇過三間呢間巳經最平，國外嘅仲貴，其實XL都可以着，之後買左件老虎試L碼先覺得fit啲，所以先想睇下兩件未着過嘅有冇都係買錯碼嘅巴打可以交換，冇嘅先再放